# Шестое домашнее задание
## Дедлайн : 19.12.2019 23:59  

### Этими задачами можно набрать максимум 30 баллов, если вы претендуете на что-то большее тройки  

1) Реализовать стек, поддерживающий минимум. 10б  
2) Реализовать очередь на двух стеков. 10б  
3) Реализовать бинарный поиск. 10б  
4) Реализовать сортировку вставками. 10б  
5) Реализовать сортировку подсчетом. 10б  